像我一這種男人～～～～～

學不懂怎快樂～～
創世紀講野就細細聲，一播歌就大大聲
嚇死